哈克比穿著一件藍色條紋鈕釦，左手腕上戴著一隻銀色手錶，封面上閃爍著光芒。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
這篇文章指出，F-35目前沒有能力將實時視頻向下鏈接到地面部隊，。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
弗格森案中的一名大陪審員正在起訴，希望能夠準確解釋法庭上發生的事情。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
持槍歹徒隨後衝出餐廳，與另一名男子一起沿街逃走。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
我的醫生堅持說，一旦我歸檔了這篇文章，我就躺在床上不出來了。我試著提醒你關於2003年的下流億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦|維姬·沃德| 2015年1月7日|每日野獸|
還有威沃，他是一箇中國小男孩，我們經常送他下煙囪為我們打開前門。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
新娘當選人衝到他跟前，於是他們都走到腳燈前。歌劇生理學|約翰·H·斯瓦比（又名“斯克裡奇”）
我拿了外星鍾，把六個變化記在上面。Tintinalogia，或稱鈴聲藝術| Richard Duckworth和Fabian Stedman
他的妻子站在那裡微笑著，揮手致意，男孩們高喊著，他消失在沙土路上的老羅克韋裡。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
因此，他堅持鄭重聲明，她將面臨偽證的牢獄之災。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登